{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 나들길흙집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにより、青少年は男女同室での宿泊と、未成年者の同伴入室は不可であり、払い戻しもできません。 リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、決済順に優先権があります。 客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料金は予約金額に基づいて策定され、キャンセル料金は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 最大人数を超過したため入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。 宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。 当日予約、当日入室の場合、ご利用いただけないこともありますので、事前にご確認の上、ご購入ください。 夜9時以降の予約は確定しません。 プールは屋外で運営されており、夏季の利用時間は午後7時までで、水着が必要です。 子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全に注意しなければなりません。 コンビニは車で2分の距離にあり、駐車できます。 かまどはペンションの前庭で利用でき、たき火は個人が持参してください。 ペンションの前には1時間コースのお散歩道があります。 愛犬とは全客室でのご利用はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年は男女同室で泊まれますか？",
            "answer": "青少年は男女同室での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同伴で入室できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴入室は不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は一致しないことがありますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、客室予約状況は100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性がありますが、決済順に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室の価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過したため入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負いますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "安全と火災予防のために何が禁止されていますか？",
            "answer": "安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約、当日入室の場合、ご利用いただけないこともありますので、事前にご確認の上、ご購入ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールは夏季の利用時間は午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用する際に保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "はい、子供たちは必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、コンビニは車で2分の距離にあり、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "かまどの利用は可能ですか？",
            "answer": "かまどはペンションの前庭で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には1時間コースのお散歩道があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬とは全客室でのご利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 686
    }
}